\documentclass{gji}
\usepackage{timet}
\usepackage{comment}
\usepackage{graphicx}  % Albanne ?
\usepackage{url} % Albanne ?
% Albanne : temporaire pour accents francais:
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
%%%%

\title[]
  {Title}
\author[B.L.N. Kennett]
  {Pierre-Antoine Bouttier, Albanne Lecointre, Violaine Louvet, Christophe Picard, Philippe Roux}
\date{}
\pagerange{\pageref{firstpage}--\pageref{lastpage}}
\volume{}
\pubyear{}

\let\leqslant=\leq

\newtheorem{theorem}{Theorem}[section]

\begin{document}

\label{firstpage}

\maketitle


\begin{summary}

\end{summary}

\begin{keywords}

\end{keywords}

\input{intro}
\input{computing_data_challenges}
\input{graph}
\input{synthetic_data}
\input{application}

\begin{acknowledgments}

Most of the computations presented in this paper were performed using the GRICAD infrastructure \url{https://gricad.univ-grenoble-alpes.fr}, which is partly supported by the Equip@Meso project (reference ANR-10-EQPX-29-01) of the programme Investissements d'Avenir supervised by the Agence Nationale pour la Recherche.

Ajout remerciements Yehuda Ben-Zion pour l'acces aux donnees San Jacinto

Ajout remerciements CNRS-MI défi MASTODONS 2017 qui a supporté le projet i-WORMS

\end{acknowledgments}

% \begin{thebibliography}{}

% \end{thebibliography}


\appendix

\label{lastpage}


\end{document}
